有冇人入黎傾下 究竟應唔應該繼續讀落去

本人20, year2 , major civil engineering
如無意外 過埋今個聖誕就被退學 gpa太低 自問真係讀得差 冇心機讀 玩下玩下 玩到呢家 人真係到最尾臨死戈刻先會驚 我究竟應唔應該 再報考大學 但我今日諗左好耐 如果我再報考 我起碼都要25歲先畢業 咁我不如被退學之後去搵份工做算？但我真係唔知點面對屋企人 屋企人放左好多心機落我到
畢業出黎究竟同我呢家搵份工既收入到底有幾大差別？ 有冇人可以講解下？分享下？

再報多次係咪就會俾心機讀？

絕對絕對應該
唔好放棄 搵自己真係有興趣嘅嘢好好讀！
Fuck年齡

Degree只係入場卷
冇degree少好多選擇
你睇下啲job post就知

都幾鐘意架 但我瘦媽媽 又冇力

岩啊

我有睇 真係冇咩選擇

但讀完出黎都25.6歲 又要學費 計番條數好似呢家出黎會好啲咁

首先真係清楚兩條路要揀讀/做啲咩先..

香港人平均壽命8X歲，25歲畢業你都仲有50年玩啊。驚咩